有無巴打當過義勇軍？

可唔可以講下有咩訓練

btw多謝你地對香港既貢獻

咁都有負皮

我聽過

英國佬年代嘅嘢嚟喎

係呀
而家起碼40幾？

90後

我老豆有 宜家都50幾

我覺得香港應該重新張義勇軍編制

鄧巴斯

我都係儿從我老豆口中得知

語音輸入

連登班細路以為係「義勇軍進行曲」嗰個義勇軍

To infinity and beyond

正解

有啊sir做過水雷炮

老豆係
利申先非9up

嗰D叫解放軍

證明廿年去殖好成功

連皇家香港軍團都唔識

其實 RHKR 同 HKMSC 有咩分別

水雷炮係全職？

利申：鳩up

btw，上面巴打老豆係做全職

連登比人叫兒登係有原因

幾多人工？